見過最尷尬菜名

親身見過：
天使雜扒飯
魔鬼雜扒飯

公海：

一定係栗米六粒飯

很大唷！焗豬扒飯

超級隊長

今晚宵夜夜唔夜

肯撚定係D 5 60歲老阿叔經理諗出黎

QQㄋㄟㄋㄟ好喝到咩噗茶

SIR 滑雞 ～

芒椰奶西

甜度、冰塊？

飲茶見過叫這是春卷特登湊夠四隻字

我愛你

好似係中大某一間can

似d 三四十歲過期mk廚房大佬。唔識搞笑又要夾硬黎

桂花糖鹵鴨

珍奶

香脆春卷唔得咩

可能見其他點心叫香脆xxx
唔想用重複嘅字掛